[運動檢討]

真心問 依家出黎除左整rb食彈之後每波比人拉幾個仲可以做啲乜 其實實際作用係咩 大家係咪應該有翻個大檢討反省 重新為運動定立翻個目標 唔好再為做而做？大家一定要堅持到底 唔好忘記開頭既初衷。時代革命

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

P牌推唔到 不過照推 真心想搵翻個方向 呢場仗係唔可以輸

推